車算唔算弱隊

比盧卡古入到波

車咁都俾件波都控唔到既垃圾入到

莫xx廢

LUKAKU MOM

算，lkk對弱隊刷入波

仲有個助攻